【英超華佗】阿仙奴16-17球迷吹水區 LVIV

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

[/quote]

吊你老母 搞事牙

典呀

pish

柒左 吾巧推

路狗難得開po

不過錯左

得

巧啦

ok

路清

笑咩

唔是笑u就得

禾吊牙 仲推緊
再嘈 禾再開過個新ok

ok don t pish

連ok刀開埋

吊你老母牙

你做乜推

唔好推

係

拿我冇推架

橙

F5F5F5

F5

On9

推呢個ok ?

打老虎有陰影牙

係喎

吊你兩個
是咪傻左牙

留左名 初一十五就推下

吊你老母 大濕妹

羅東

路狗開ok未

你唔好推啦

茅人叫域子乜水來

路清係邊開ok牙

一定幫襯

g持

.

吊牙仲推

吾推了

路清 加油

手足梳牙
系禾放你飛機矛打cs
系禾衰仔
咪再推

巧啦😘

.....

以後刀吾開po

咁推邊個

衣個

this

刀叫你地唔巧推

ok吾推

block 晒上面

典解